有無人對聽歌已經去到痴迷嘅境界？

利申返先 唔是嗰啲返放工搭車無野做先去聽嗰啲
而係講緊一日唔聽歌會好唔舒服，一聽歌就想跟著唱覺得好放鬆

我們一起學貓叫